大家點睇呢條女用住月經杯去浸溫泉？

正皮 無乜野呀好正常
負皮 正仆街黎 唔想浸到m血溫泉

利申:我覺得好嘔心

有什麼所謂....基於壓力不一，根本不會有滲漏。比起用衛生棉條，月光杯更衛生。

葡萄美酒月光杯

証明佢唔是處

如果確實唔會滲，我覺得ok

你老母都唔係處, 咁又點呢

唔保證100%唔滲
流量多啲人都會加多塊m巾打底

做得人老母唔係處好正常，唔通你老母係處？

難得去旅行 有得浸緊係享受下
佢用左3年 講得出零滲漏
證明佢識掌握月經杯
咁帶住浸溫泉有咩問題

一齊浸個啲人就慘

處都用得架

你老母生咗你就真係慘

自己破自己處用月光杯

你係事主？
討論下又得罪你？

除非你覺得聞到臭屁同食左屎冇分別，如果唔係就ok

So dirty

咪話咁又點囉

你on9架

屌

話唔定佢老母係處呢

係咪私人風呂先？

咪係
話有問題嗰d都係封建思想又盟塞嘅人

月經杯係滿左既情況下係有機會滲漏

佢都講咗佢唔會滲漏
咁又有咩問題呢

佢話乜都唔用都唔會漏都得啦
自己話

佢控制到唔漏出黎？點解唔控制埋幾時黎m

如果佢有能力浸幾粒鐘唔上水咪會有機會滿lo

會唔會塞左真係一滴不漏先，
利申 唔係女唔知

成班男人係度討論月經
就算唔用杯係水入面有水壓都唔會漏架啦

其實講咁多做咩
一齊浸溫泉你都唔知佢有無用住月經杯浸架啦
唔通你一見到女人就問佢係咪黎緊m
黎緊m你就唔撚浸

根本係公德心問題，唔係漏唔漏問題
香港人就最鍾意搵呢啲走盞位懶係醒咁
正如圖書館冇人都唔應該大大聲講嘢

利申：女

其實日本基本上9成溫泉都係男女分開浸 浸M血都係女人自己浸翻 大家咁緊張做咩🤔

唔會漏姐係唔會整到成個溫泉都係血
咁有幾唔公德心呢

其實佢成段說話都係講月經杯
無端端話用月經杯浸溫泉做乜鳩

M唔係沖廁所水 無可能一嚟就滿 加上你浸得幾耐 咪頂盡15分鐘 有翻咁上下生理常識嘅女人根本就知水壓和棉條已經可以防漏m 何況月經杯？ 其實你又唔係女人 你唔好再ff有得共浴啦 唔關你事嫁

Agger
好似之前有個po m巾沖落厠所 話自己無塞
其他人真係多撚謝你

你呢啲大陸人思維真係好難答你
再者你話唔會漏，放入去拎出嚟嗰陣唔會有啲hi到陰道壁？本身冇分泌唔會跟埋出嚟？你點知可以完完全全冇任何少少都冇出嚟？另外嚟m嗰陣容易啲感染都走去浸唔係on9 係乜？

都係女人自己浸番姐

你都on9~你咁講即係如果有幾隻昆蟲屍體係你食緊嗰碟野既碟邊你都會照食?

其他point ok
但呢句睇得出你係on79死港女

1. 邊有人會喺浸緊溫泉嗰陣放月經杯同拎月經杯出黎
2. 去旅行時間一早預咗 有時黎m自己都控制唔到 一場黎到都唔浸好可惜

你都九唔撚搭八

Yes

馬利亞

1. 我有講過浸緊？你放杯入去之後會倒灌陰道沖乾淨make sure少少都冇hi到陰道壁？唔係你點知會唔會浸溫泉嗰陣滲出嚟？
2. 唔識食藥架？可惜就要其他人就你？知唔知咩係公德心？

你有無聽過一間核電廠自豪自己間野係0洩漏?因為根本唔應該有咁既事發生

依句似你講自己多d

一場嚟到唔浸呢個concept真係好撚戇鳩
講得出呢句嘢你都好撚自私
唔通你咁啱有傳染病又去浸？
大佬同你一個池咪仆街

唔漏出黎有咩問題

屌你老母正一自私撚仆街港女黎 有啲常識都知道黎m就唔可以浸溫泉㗎啦 你條八婆唔撚介意自己身體有事我理撚得你死咩 黎m就死翻上床啦on9

所以唔係處有乜好大驚小怪？

冇用過月經杯，但用過棉條，
啱啱插入去，個西都仲伴帶少少血架喎
走落去浸咪同洗gap差唔多

話有水壓唔會漏，咁上水個刻咪漏囉
有分別？

用可惜黎做自私既藉口

正宗Ms. HK
無得救,我都好可惜同你呢種人係同一城市

事實係 温泉係一個你有紋身都唔俾入嘅文塞地方

25個弱智港女正評

低鳩能，會滿咖！滿撚左咪漏囉！

港女藉口何其多
你都唔會想同一樽擰實左蓋既經血水樽一齊浸啦

成班男人係度討論月經杯

整一樽尿同班港女浸溫泉

姐係想話條女係唔係處咁又點
青頭仔

先唔講漏唔漏
係對自己身體健康問題 (當然仲有公德心)

黎M已經成日唔舒服頭暈貧血
仲浸溫泉係咪想再唔舒服d

呢d係關個人衛生同修養問題

上面話唔會漏 用左咁耐一定無事

如果有個廚師 成個頭都係頭皮 佢唔帶帽保持衛生咁繼續煮 之後答你佢煮左好多年都無事 你接唔接受到？

同埋有品d好唔好 係，你黎m無得浸好可惜，但你可惜唔等於要全部人冒住你漏m既風險陪你浸
咁樣係叫自私

佢講你老母係雞唔通你老母就係雞咩
鳩up係人都識啦

自私雞就係呢種

我帶套打飛機3年
打完我知零滲漏
識掌握
帶去浸溫泉OK嗎巴打

咁男人係咪可以射精

有水壓 唔用月經杯都唔會漏
但一上水個下無水壓就會即刻流出嚟
利申 游水多年 無用過月經杯

一個post嘅正負評就睇到曬連登嘅男女比例
啲男人幾撚無知先會見到"女人黎m"四個字發曬癲。
咁年中夠唔少女人唔少游水教練用月經杯係個泳池度游啦，我就未見過有人比鯊魚追囉
況且，女人最唔想見到嘅一定係自已漏m，其實好老尷，如果佢係冇把握嘅就唔會落去浸。
呢啲杯一般幾個鐘先換一次，醒少少都浸之前換一換，漏嘅機會真係細到一個點。
根本女人黎m就係原罪就係好撚核突

留名

冇話黎m係罪
係講緊明知會黎m仲走去侵溫泉
唔理你係漏m既機會係細到99.9%
總知唔係100%就唔好侵
妄顧他人同公眾衛生
你呢臭雞諗野同大陸人一鳩樣

月經杯好似好多個鐘先會滿，基本上全日唔換都ok
我冇用過，但有用嘅朋友話真係唔會漏
咁我諗應該冇問題掛

一場黎到之前睇過人地遊記 一個用棉條一個用杯浸 一上水就見到成行血流出黎
求9其搵理由正當化自己既行為 成班港女同支那人根本無分別

係喎，游水啲女仔都係咁樣

有性病/傳染病又去浸溫泉咁得唔得？

游水起馬仲有條泳褲啊 浸溫泉全祼架喎咁都可以類比？
依家人地又唔係話黎m係罪 叫係黎m咪浸溫泉啫
講到侵犯人權咁
本身黎m浸溫泉就會有風險染病
再加有機會漏m
浸少次好過奶野啦

因為呢個post完全睇到啲連登仔真係好無知
月光杯同得岩基本上唔會漏
講污糟你地班男人痾完尿唔用廁紙擦下就落溫泉咪仲污糟

一場嚟到，講得出呢句係自私定無腦？

妄想被迫害

你係咩泳池到游水
會有鯊魚

女人黎m無問題
問題在於你個行為係無公德心

同埋你唔怕黎m會細菌感染咩？

On 9 見到上面有人同性病拉埋一齊講真係想叫你去check 下個腦
遊水，浸溫泉本身夠污糟啦
又唔見你屌鳩d 人d 分泌物？
先唔講痾尿呢d 有得控制既野
女人會有白帶，男人都有前列腺分泌
根本黎m 就是原罪

你浸過溫泉未架
男定女都要沖完涼先落去浸
咁我唔排除有人唔沖涼就浸既

btw唔會漏唔漏問題 係公德心問題
利申：絲 廢事又俾人屈係臭男人

浸過溫泉未

正常都要沖左涼先浸得

啲女仔黎m去游水都係塞棉條 咁係咪呢樣都唔做得？

條女就係當月經係恩賜, 漏到一地都係都唔覺得醜

大把絲打留言鬧
唔好影衰晒女人啦港女

日本浸溫泉前要沖身架
你無知定想show下智商下限有幾低

游水塊濕曬水嘅布對防止漏m嘅作用係邊？ 都唔會吸到任何野㗎啦，你期望個分別係乜？
糖尿病心臟病有風險我就聽過
你要夾硬講，人人都有風險，黎m又大幾多呢？
有機會漏m真係攞黎講，都話正常人換完個杯先會去，明明正常佢頂到幾個鐘，去到連登又會比你哋講到十幾分鐘都頂唔到

點解要研究漏唔漏呢個問題？
你可以食藥解決有無月經嘅時候去旅行
你依家係張自己嘅問題轉移左落隻杯嘅問題
萬一隻杯甩左又點？
咁咪叫無公德心囉

將

賴屎可以用個肛塞塞住咁浸

屌你咪再出黎柒啦好嘛
大家都係女人係就咪衝出黎影衰晒全部人啦

1)游水有泳褲 有野隔住個閪同全裸你同我講無分別？
咁你黎m個陣咪撚著褲啦屌反正漏m都隔唔撚到架啦

2)依家講緊有漏m可能性
你敢講100%唔會漏？
水壓問題啊屌 一上水有壓力咪可能會漏 你流量多咪可能會漏

3)黎m浸水有機會染病 你講乜撚心臟病啊
你係咪女人黎架
拎d唔sure乾唔乾淨既水係黎緊m個陣浸撚住個閪成十幾廿分鐘
咪有機會染病囉

世界大戰抹黑宇宙了

因為個post 係叫"大家點睇呢條女用住月經杯去浸溫泉"囉 唔係叫女人黎m應該點去浸溫泉 我都唔用月經杯浸嫁，但我覺得條女無問題

之前有人又借連登宣傳做生意

拎游水同浸溫泉比
人地參加賽事或者做教練先焗住塞綿條
點似啲臭西「一場嚟到」為咗一己私欲而浸溫泉咁巴之閉

點解係都要講水壓
水壓係大咁多既話, 你個杯就已經比水推左係個閪入面要搵醫生拎出黎
同埋如果係真既話, 根本杯都唔駛用, 因為水壓會頂住 D 血唔出黎
水壓真係大咁多既話, 一上水就開香檳咁噴出黎啦

講咁耐, 計下數啦不如
當你水深半米, 水壓係 5000 Pa
當個杯個 cross sectional area 係 10 cm^2, 係呢個水深因為水而受既力就係 5N, 你老江湖少少, 夾得冇咁緊, friction 細 D 都係返度啦 5N

就當你冇 friction 都 equilibrium 喇, diffusion 都有血落水啦, 我唔理係唔係鯊魚先 sense 到, 總知就唔會冇

我慣左流鼻血用衣夾夾住
零滲漏
夾住去浸溫泉又得唔得

如果唔溜可以接受

巴打講咁深佢地唔會明，死撐要浸既擺明無腦

女人真係好撚古惑
有著數就話M到唔上游水堂
冇著數就老閪都要浸

當然冇問題
個排肚痾用肛塞塞住都可以
用開已經掌握到點樣唔瀨屎

用得彩虹頭像通常都係on9

大把人淨係用M巾／棉條去泳池或者浸溫泉

唔係漏唔漏嘅問題，問題係女人嚟m時下面特別容易受感染，仲浸乜鬼溫泉呀，唔係真係非浸不可呀嘛？

到時佢條仔去泰國叫雞有原因了，一場嚟到唔是唔叫呀嘛？

如果有個廚師 成個頭都係頭皮 佢唔帶帽保持衛生咁繼續煮 之後答你佢煮左好多年都無事唔會有頭皮落到去 你接唔接受到？

嘩屌乜而家啲人咁惡死？我講自己意見一句關你撚事得埋嚟，咁唔駛討論啦？搵泳手去比，人地係必須要練水，你就講到溫泉一定要浸，唔浸唔比返香港咁 仲有你擘大屎眼睇清楚我上面段回覆有邊隻字屌緊人嚟m去浸溫泉？我係講自己意見唔似得你好似比人講中要害咁潑婦罵街周圍吠

女人: 用頭皮去污名化月經可恥

屌，人地操水焗住用就冇計姐
你有得選擇都衝落去，唔諗下人？
你都識講有機會漏啦，人地一定放得啱隻杯？
你肯定佢100%唔會移位？

頭皮點算污名 都係身體自然產生既野黎

咪係 係咪歧視人類有頭皮 頭皮就係原罪咁

我答你 係 職業運動員真係練少日都會比人屌

開始轉移視線去游水
點解歐凱淳bb 月經游水就得, 我月經浸溫泉又唔得

如果有人漏咗出黎, 又話 spin 話大肚婆係的士生仔都係會搞到周圍都係血

仲浸乜鬼溫泉呢幾隻字就叫屌？
你會唔會太敏感呀？你係咪未比人屌過所以連咩係屌都唔知呀？攞叫雞嚟比係見到自私嘅人唔理人感受所以先咁比喻！
仲有你嚟m嚟一日？少則三日多則七日啦下話，流量多少仲要因人而異，嚟m唔練水淨係一日咁多？

呢啲人咪自私囉，仲大大隻紅字以為自己好有道理

用兩條人命黎同一己私欲黎做比較

支那人confirm

其實唔係就算有漏都會俾水稀釋到人體抵抗力頂到既量咩
同埋事主唔介意黎m抵抗力低增加染病風險 其實對大家都無影響既

仲有如果你咳仲食糖，你朋友話嘩你咳喎仲食乜鬼野糖呀？你係咪就一句得埋去話我健康自己負責，關你撚事咩，無啦啦屌人咁呀？根本就係你一廂情願覺得嚟m浸溫泉無問題所以一見到稍為唔合你心水嘅留言就起哂槓話人屌你

做運動會分泌多巴胺
簡單d黎講你做做下就唔會覺得痛

有無理會其他一齊浸緊既感受

你話我落後都好 有人黎緊m而同場浸溫泉真係接受唔到

其實係嘅，但我個人覺得無野係100%肯定，所以我會避得就避，一來唔知人介唔介意，二來唔想自己有機會感染

問題在於 他人感受
好多所謂公德心規範既野 都係基於大眾既感受

屌 點樣可以港女到拎職業運動員 同你浸溫泉比呀 。 咁個個唔返學係屋企既毒撚係唔係又可以話佢哋打緊電競收人20k USD 一個月呀。

根本黎m 就唔應該落水游水 浸溫泉都係 唔係話咩但依個係衛生問題 m 係血係會引起傳染 為人為己啦港女 我點知你有無傳染病呀

我點知你有無病呀 我驚你係唔係影響緊我呀

一班fd一字排開咁行街

道理上佢無問題
實際上其他人見到都覺得唔好受 比人阻路

你撐無問題，問題係你太敏感，邏輯無話啱定錯，我做人一向怕影響人驚人介意，又怕自己奶野，所以唔浸，你堅持唔漏就唔會影響人所以照浸，只係意見唔同無話啱定錯，但有人覺得咁做係自私亦唔係得我一個咁講。

所以話你偷雞摸狗都唔好咁張揚
唔知點解呢個年頭 係人智力退化 定人品出現問題 好多有爭議/犯法野都會放上網講比人聽

咁其他人既感受有無考慮到？ 有幾多人會接受到同一個黎緊m既人一齊浸溫泉

如果同場既都接受到 咪無問題

你可以選擇私人溫泉既

前提係唔會滲漏
但係你呢個前題唔係100%呢

最好笑係用自己既角度去諗人地既感受
呢樣先最on9

講咁耐佢聲稱冇問題人地唔會介意
全部都係佢自己一相情願既諗法
比人話冇公德心就話人係咪歧視黎m
轉移視線
自私就自私啦

又係呢d天下烏鴉一樣黑論點

救命 你平時出街係唔係亂吐痰 亂揼雲吞？問題係你下面有出血嘅情況 我係唔係應該驚啲呀 如果我見到你流住游我應該點呀大佬。 係人都知血液傳播係容易幾多啦下話

保證唔到所有人咪姐係100%唔漏只係你一相情願既諗法囉
到時熱熱地咁浸 漏少少你都唔知道tim

帽事既

道德問題係到拗有意義咩
人人標準都唔同
有人直頭無道德
好似上面死撐班友咁

成日話肯定唔漏就冇問題
跟住又話保證唔到其他人唔會漏
真係任你講

佢自己係咪100%唔漏都成問題
冇圖冇片得佢自己一個up
真相係點根本冇人知又冇其他人證明到

駁唔到就用d極端假設
既然都保證唔到其他人唔漏
點解又可以自我保證100%唔漏

咩叫做落得水就assume冇病
而家咪講緊有啲自私精assume自己嚟m冇問題落水
你覺得冇問題就真係冇問題？
對你嚟m落水而接受唔到係正常
血液口水尿液呢啲嘢根本就令人不快
你見到阿伯係前面吐口水你都會行遠啲啦
你根本就自私自利，一路就係你覺得冇問題就冇問題，你覺得唔會漏就唔會漏
完全唔理會別人嘅感受，公德心係零

你唔係唔知呢個世界有驗身呢樣野啊
你漏唔漏係自己驗自己炸

追post發現勸您因爲黎M唔好去浸温泉好似殺左某部分人全家咁
講到黎M去到旅行一定要浸温泉

您地都識講 水壓 唔會滿咁多條件
點解仲可以講到100%唔會漏 ?
如是者 個撚個女人都話自己一定無事之後有少某部分人有樣學樣出事咪仆街 ? 成缸水要換 其他人要換池

上面話咩月經杯原理 您只係需要答我一句
月經杯係咪密封 ？ 唔係既就算有1%會出事既機會麻煩都唔好再亂咁吠 （理性討論 thanks)

每個人都自私 但係都要過得去良心
如果您今次死撐同倫敦金班陷家產有咩分別 ？
您可以話自己真係無問題 但唔係去盲撐 "所有女人用月經杯去浸温泉都無問題"

lm

咁你咪忽視左其他人既感受囉，你唔講唔漏當然無人理

但你而家比人知你黎緊m落水浸溫泉有幾多人真係接受到先？

屎尿屁血 呢類根本係普通人想厭惡

用你邏輯咁諗 我覺得一字排開無問題wo，咁多位咁多街唔行係要行我呢邊？
個個都淨係講自己覺得係點就點 唔洗講公德心啦

係咪男人來架,
知唔知女人m痛已經好辛苦
宜家山長水遠去溫泉relax都要哈女人

其實佢唔漏我無所謂，佢用左隻月經杯唔洗出聲，反正見唔到水有紅，鬼知佢黎緊經咩

btw，我搵到篇文，想點...

消失的月經杯？

我伸隻食指入去摸下個杯喺邊，心涼咗一截……平時伸一隻或兩節食指已經搵到，家陣伸哂成隻都唔見，唔通個杯入咗時光隧道？

我真係傻豬豬，我點解會諗唔到溫泉會加快血液循環，令陰道充血收緊將月經杯推到子宮方向？死啦，唔通我要喺台灣搵婦科醫生「拔杯」？定係等到今晚陰道放鬆，慢慢瀡返出嚟再搵過……咁會唔會充血太多有病……當時我緊張到已經無法正常思考，遇到類似情況，其實係應該放鬆身體，尤其係陰道嘅肌肉，然後用深蹲或單腳跨坐，總之係最舒服就手嘅姿勢取出月經杯。再唔得先至揾信任嘅朋友或者直接去睇醫生。可惜，當下我已經「震都手埋」咁踎喺地下（因為踎可以令陰道打開多啲同易用力啲），用中指盡量伸到最入搵，終於，掂到個杯尾喇！個杯似乎係比水壓到歪咗少少。但係，只係掂到個尾，我又可以點拎返出嚟？橫死掂死，我用埋姆指、食指一齊武力對待！唔得，好很痛。

我望望頭先血流成河、但呢刻已經整理好儀容嘅閨蜜，口震震咁問：「你可唔可以……當自己係婦科醫生咁，幫我搵啲嘢？」

內文慎入

即係睇下邊個條道德底線夠後

佢係用個個緊係咁講啦屌你老味
成班都根本蝗蟲基因 自私到仆街

去旅行就知定邊日黎m啦黎m就咪咪撚個d日子去啦仆街

換住係自己難得去到有得輕鬆下會唔會咁做？

緊係唔會啦on9
個溫泉得你一個浸哂咩

自我檢驗要200%唔漏都得啦
反正又冇人知你係咪真係有check
更加唔洗講點保證
到時出事變左紅海
我估地都係急急腳咁走左去架啦
總知自己爽就得
其他人唔洗諗架
同支那人一鳩樣

我就覺得全世界嘅人都唔應該浸温泉
個個人嘅身體入面都有汗有屎有尿，保證唔到佢100%唔會流出黎

而家咪串梗你 你自覺無問題就唔洗理其他人囉

我都講過 無人知無事發生 你偷雞無視公德心無人屌到你

但問題係而家你四圍講自己黎緊m都會浸溫泉 無視其他使用者既感受
唔係咁自私淨係考慮自己

唔浸溫泉駛死咩，講到唔浸好似無得呼吸會死咁，唔浸溫泉仲有大把野可以輕鬆啦

點知，一上水已經有幾條血柱由大腿內側流落嚟。
又話唔會漏嘅

其實個杯真係會熱到溶咩
d說明都教你第一次用同經期之間用100度熱水煲下殺菌架喎

上面一大堆拉哂運動員 specialist 既人同自己有得揀既去比
之後屌鳩人有問題 話人唔知乜乜柒柒 但完全企係自己角度出發
吠到咁撚大聲 仲可以話無事 我眼花呀 ?
月經杯又點密封 ? 您當真係通渠用果啲bump ?
如果密封就點會得部份係100%唔漏 而滿左又會漏 ？
講出黎都唔怕人叉您

如何肯定自己100%唔會漏
100%都係你自己講
你講唔會漏我就信你唔會漏？

漏果個好似係佢個女仔frd, 貌似用棉條
但係血液循環搞到隻杯推入左...好恐怖

乜溫泉水同游泳池啲氯水 漂白水都有得比架？
咁唔好再講咩一場黎到啦
泳池通街都係 唔洗去旅行先浸啦
再唔係你班m血閪就去沙灘浸下海水咪算
冇人理你地隻臭閪會唔會污染海水
但你隻臭閪整污糟人地溫泉水阻人做生意就唔好

識戴跟本就唔會漏
佢都用左3年 會唔會漏自己都知
不過呢到係連登 明既

岩既 用左3年就唔會漏
巴士佬個車牌十幾年 會唔會炒自己都知
不過呢到係連登 明既

識唔識戴同會唔會漏係兩件事
個個女人夠識用m巾，係咪用m巾就唔會漏？

咪係

我就好有家教既 我唔係女但去到病左傷左我都唔會用一場黎到唔浸好可惜呢d籍口 真係一眼睇得出上面班人無家教無公德 垃圾父母生左舊垃圾出黎

Btw 您都話M到control唔到落水係有問題
您以家嘈咁耐到底為乜鳩

真係好煩，咁多絲打鬧都仲可以賴連登

紅字係第二條友回應嫁

多數唔夠講就會用人身攻擊

一問到有無理會其他浸溫泉既人既感受就收哂聲唔答

你浸私人既 我覺得還接受到（雖然我覺得有d唔衛生，黎m浸溫書 ） 但你去公眾既就咪啦

典型港女
唔夠講就話人地係男人唔識嘢乜乜乜
到女人出聲又選擇性失明

經期唔係個個都準架on9

食藥控制？ 上面有絲打都咁講

又想點駁

老老實實 接受唔到
我寧願唔浸

你唔浸溫泉唔會死㗎自私精

月經杯個原理就係會入到去入邊會真空啜實個陰道
真正成功放好個月經杯係100%真空架 唔會移位唔會滲漏
但如果個杯滿咗 咁個杯先會解除真空 咁先會漏出黎

咁一個女性黎經 一個週期個月經血量只有40~80ml 一支益力多都無 一個月經杯容易通常都起碼有15ml 或以上 大部分月經杯容量20ml 咁一次月經我當6日 除開一日都係10~14ml... 如果嚴格d 大部分女性頭三日流量比較多 我當70%既血量係頭三日出黎即係一日20ml 左右

我自己用就一直12個鐘先倒一次血 用20ml 尺寸既杯無一次會滿 的確用慣咗 確保個杯唔會滿 係唔會滲漏

咁某d 女性用唔好 唔識用 真空唔到個d 當然唔可以做到唔滲漏啦 識用又唔滲漏 個杯係個陰道入邊裝緊血 隔絕咗d血出黎 其實同一般無黎經期既女性係無分別

我唔覺得佢唔可以浸溫泉 因為根本影響唔到其他人

我見過佢
佢好多post都喺度宣傳月經杯

見有血咪自已走囉
又無人迫你浸

男人老狗, 怕血就唔好出街啦

你係叫浸浸下漏m嗰個走定叫浸緊但見到有人漏m嗰個走？

係囉,m血浸下身都叫天叫地

啲思想真係封閉到

有冇精液杯俾男人戴住去男女混合溫泉睇你敢唔敢去

無知又封建又盟塞 以為自己返咗古代

你控制唔到屎尿 睇睇醫生好喎

咪係 比我係女都黎m先去浸
可以自己霸晒成個溫泉

浸M水
女人 做乜都o岩既

M水溫泉

自私就自私啦

先唔講婦科醫生唔建議你生理週期去浸水而容易做成感染
ok 你話健康自己負責 關人撚事

咁紋身係咪可以入公眾溫泉先？你有你浸 佢有佢浸 又唔會影響到你 你憑咩禁止進入？
因為驚紋身佬會影響其他人既感受麻

同樣 上面都有唔少人驚你黎M時會漏m同樣 影響其他人感受

上面都有文章話月經杯會位移，好難唔質疑會唔會漏m

一個post就證明到香港女仔好多都又蠢(1)又無知識(2)又自以為是(3)
1.泳池比鯊魚追???
2.有實驗做過,鯊魚只會追魚血,追人血係你睇太多電影
3.你點統計到"年中夠唔少女人"???你話係就係?

講開鯊魚,班鬼佬真係痴線,渣住包血落水底試